有冇人會用洗頭水洗鳩毛？

我發現啲鳩毛又粗又硬又亂，係唔係要用洗頭水洗到柔順番
有冇試過既巴打解答下？

我會焗油 而家好直好順

做開車厘子

自開錯台
應該開係健康台

平時會用洗頭水+護髮素洗鳩毛 洗完再用風筒吹番順d鳩毛，梳到變斜陰
得閒果時又會幫佢染下色

比條囡含鳩毛
含到d毛濕哂, 吹番順
再開始修剪
剪完要再比條囡含多次
再吹番乾, 落埋gel等佢夠硬身

有冇人會去電？

我最喜歡鳩毛摌青all back
夠清爽

會用埋鹽水打底，用gel整個all back 型
最後噴埋髮膠，D鳩毛先持久定形

唔係用乜？ 有人用第二d野洗架咩？

有冇師兄試過中間分界

會甩哦

再用啫哩水，整個輕盈感。

既然各位專業既巴打俾咗咗多意見
不如影下你地打理完鳩毛係點樣，小弟想參考下
利申：千奇唔好影埋碌鳩

我想影我條巨龍多d
太大碌

會用埋潤髮